阿積士跟隊記者：祖記就迪列治轉會費問題達成一致，交易文件正在進行中，交易即將完成

據阿賈克斯跟隊記者Mike Verweij的消息稱，尤文圖斯已經與德利赫特方面就轉會費問題達成一致，雙方的交易文件文書工作正在進行中，這筆交易即將完成。

已经完成了，7000萬

即將官宣

估唔到迪烈治先過撒回

搶頭條

7月12日訊 據荷蘭電訊報的阿賈克斯跟隊記者Mike Verweij報導，尤文與阿賈克斯已經就德里赫特的轉會費達成一致，球員已經離開球隊在奧地利的訓練營。
據悉，尤文圖斯將向阿賈克斯方面支付總計約7000萬歐元的固定轉會費和浮動條款。此外，尤文圖斯早已與德里赫特就個人合同問題達成過協議。尤文圖斯為德里赫特提出的年薪為800萬歐元固定年薪+400萬歐元獎金，德里赫特的經紀人拉伊奧拉則將獲得一筆1100萬歐元的佣金。
Verweij表示雙方已經將文件準備好，球員轉會即將完成。

狼來了?
無人理既

完未呀今次？
48小時內講左幾耐

真係好煩

訓醒，份文件仲未整好

麥龜 1億